一人一個雞肋球員

金章安

2&b

lingard

做乜系甘jer住哂==

James miler

郎尼

呢個唔雞肋
棄左都唔可惜

真

CHING sick ball

爆炸頭

Fabregas

Sergio Roberto

古治

Mikel

雲格

雲加